中國成日叫各方冷靜，香港宣佈獨立時中國會唔會冷靜咁透過外交方式處理？

香港獨立後，唔出動軍隊，唔入侵香港，唔破壞港中之間和平穩定
中國做唔做到？

會，所以可以放心成立政府，不過要成立到政府佢先會變嘴炮mode

中國近來咁和平主義上身（北韓問題，印度邊境對峙）
畀人好大信心香港宣佈獨立後中國唔會軍事入侵香港